耿爽告訴美方所有選項都在中方桌面上

#外交部回應是否擔心美方進一步反制#
今天，記者就中方是否擔心美方採取進一步反制措施提問，對此，外交部發言人耿爽表示，我們的立場很明確，我們敦促美國立即改弦更張、糾正錯誤，停止對中國媒體的政治打壓和無理的限制。如果美方一意孤行，錯上加錯，中方必將被迫採取進一步的反制措施。
耿爽強調，美方曾經說過，所有的選項都在桌面上。今天我也可以告訴美方，所有的選項也都在中方的桌面上。

我知連登仔嘅反應一定係
但係時候停止打飛機，Twitter要人啊

又來耿爽模擬器

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

見到佢企硬我就放心了，幾驚佢認低威。

睇中國撐得幾耐

Trump告訴習近平所有綠卡都在美方桌面上

柒頭爽

其實佢地係咪唔記得幾個月前先簽完賣身契喪權辱國

依家口炮幾句打晒飛機咁

企硬啲啦
應該要話唔排除出兵台灣/美國

想趁美帝病 反咬一口

犯我中華 雖軟必豬！

一遠打佢老母 將白宮變故宮博物館

其實Trump呃你，佢冇咩選項，佢前面得一個掣

又要買大豆了

點解中共發言人講野講到成個總統咁，唔知以為支那係佢揸fit

我都開始分唔清邊度先係慘烈

㩒同唔㩒

爽

咁打仗未

趁火打劫,見世界爆肺炎,即刻出手反客為主

但歐美班人嬌生慣養,
支那人夠命賤,捱得

佢地而家仲high過打完珍珠港沉晒美帝d戰艦既日本

係呀食草都OK

佢地簽之前都講過咩要戰便戰之類